msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: splix\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-08-18 13:16+0100\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Showfom <showfom@gmail.com>\n"
"Language-Team: Splact <dario.kar@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: English\n"
"X-Poedit-Country: UNITED KINGDOM\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: D:\\Lavori\\Siti\\Splact6\\sync\\demo\\wp-content\\themes\\Splix\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: 404.php:5
msgid "Error 404 - Page not found"
msgstr "囧，404错误，没有找到你要查看的页面哦，请检查网址或者重新搜索"

#: 404.php:7
msgid "Sorry but the page you are trying to view does not exist. As a solution to this problem, you can try these tips:"
msgstr "囧，你查看的页面不存在，可以试试以下方法："

#: 404.php:9
msgid "refresh this page in a few seconds"
msgstr "在几秒钟后刷新这个页面"

#: 404.php:10
msgid "check if the URL address is correct"
msgstr "请检查此URL的正确性"

#: 404.php:11
msgid "use the field in the sidebar to perform a quick search in this weblog"
msgstr "使用此区域让侧边栏出现搜索框"

#: 404.php:12
msgid "return to the homepage"
msgstr "返回首页"

#: 404.php:14
msgid "Otherwise you can visit the last posts:"
msgstr "你可以访问最近的日志："

#: archive.php:9
#: archive.php:81
#: index.php:56
#: search.php:52
msgid "Next posts"
msgstr "下一篇"

#: archive.php:10
#: archive.php:82
#: index.php:57
#: search.php:53
msgid "Previous posts"
msgstr "上一篇"

#: archive.php:17
#, php-format
msgid "Archive for the <b>%1$s</b> category"
msgstr " <b>%1$s</b> 分类存档"

#: archive.php:19
#, php-format
msgid "Posts Tagged <b>%1$s</b>"
msgstr "标签： <b>%1$s</b>"

#: archive.php:21
#: archive.php:23
#: archive.php:25
msgid "Archive for"
msgstr "存档"

# date format (day)
#: archive.php:21
#: archives.php:50
#: comments.php:32
#: comments.php:59
#: comments.php:88
#: guestbook.php:50
#: links.php:49
#: page.php:43
#: reversecomments.php:32
#: reversecomments.php:59
#: reversecomments.php:88
#: single.php:55
msgid "F jS, Y"
msgstr "F jS, Y"

# date format  (month)
#: archive.php:23
msgid "F, Y"
msgstr "F, Y"

# date format (year)
#: archive.php:25
#: footer.php:8
#: footer.php:10
msgid "Y"
msgstr "Y"

#: archive.php:27
msgid "Author Archive"
msgstr "作者存档"

#: archive.php:29
msgid "Blog Archives"
msgstr "博客存档"

#: archive.php:37
#: archives.php:19
#: guestbook.php:19
#: index.php:16
#: links.php:19
#: page.php:13
#: search.php:16
#: single.php:16
msgid "Permanent Link to"
msgstr "链接到 "

# date format (only month)
#: archive.php:45
#: archives.php:28
#: guestbook.php:28
#: index.php:25
#: links.php:28
#: page.php:22
#: search.php:24
#: single.php:25
msgid "M"
msgstr "M"

# date format (only day)
#: archive.php:46
#: archives.php:29
#: guestbook.php:29
#: index.php:26
#: links.php:29
#: page.php:23
#: search.php:25
#: single.php:26
msgid "jS"
msgstr "jS"

#: archive.php:51
#: comments.php:22
#: index.php:35
#: reversecomments.php:22
#: search.php:30
msgid "No comments"
msgstr "没有评论"

#: archive.php:51
#: comments.php:22
#: index.php:35
#: reversecomments.php:22
#: search.php:30
msgid "1 comment"
msgstr "1条评论"

#: archive.php:51
#: comments.php:22
#: index.php:35
#: reversecomments.php:22
#: search.php:30
#, php-format
msgid "% comments"
msgstr "%条评论"

#: archive.php:53
#: archives.php:41
#: comments.php:34
#: comments.php:61
#: comments.php:93
#: guestbook.php:41
#: index.php:37
#: links.php:41
#: page.php:35
#: reversecomments.php:34
#: reversecomments.php:61
#: reversecomments.php:93
#: search.php:32
#: single.php:38
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: archive.php:58
#: guestbook.php:45
#: index.php:42
#: page.php:39
#: search.php:37
#: single.php:43
msgid "Read more..."
msgstr "继续阅读..."

#: archive.php:74
#: search.php:58
msgid "Not found"
msgstr "没有找到"

#: archive.php:75
#: search.php:59
msgid "Sorry, no posts matched your criteria. Please, try again."
msgstr "抱歉，没有找到你查看的日志，请重试。"

#: archives.php:38
#: guestbook.php:38
#: links.php:38
#: page.php:32
#: single.php:35
msgid "Go to comments"
msgstr "查看评论"

#: archives.php:39
#: archives.php:56
#: comments.php:135
#: guestbook.php:39
#: guestbook.php:56
#: links.php:39
#: links.php:55
#: page.php:33
#: page.php:49
#: reversecomments.php:135
#: single.php:36
#: single.php:61
msgid "Leave a comment"
msgstr "增加评论"

#: archives.php:45
msgid "Archives by Month:"
msgstr "按月存档："

#: archives.php:46
msgid "Archives by Year:"
msgstr "按年存档："

# Time format
#: archives.php:53
#: comments.php:33
#: comments.php:60
#: comments.php:89
#: guestbook.php:53
#: links.php:52
#: page.php:46
#: reversecomments.php:33
#: reversecomments.php:60
#: reversecomments.php:89
#: single.php:58
msgid "g:i a"
msgstr "g:i a"

#: archives.php:59
#: guestbook.php:59
#: links.php:58
#: page.php:52
#: single.php:64
msgid "Trackback"
msgstr "引用"

#: archives.php:62
#: guestbook.php:62
#: links.php:61
#: page.php:55
msgid "Follow this page"
msgstr "订阅这个页面"

# Leave the <br/>.
# Max three words.
#: comments.php:46
#: comments.php:73
#: comments.php:105
#: reversecomments.php:46
#: reversecomments.php:73
#: reversecomments.php:105
msgid "Not<br/>approved<br/>yet"
msgstr "没有通过"

#: comments.php:91
#: reversecomments.php:91
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: comments.php:124
#: reversecomments.php:124
msgid "No comments yet."
msgstr "没有评论"

#: comments.php:127
#: reversecomments.php:127
msgid "Comments are closed."
msgstr "评论关闭"

#: comments.php:138
#: reversecomments.php:138
msgid "You must be"
msgstr "你必须"

#: comments.php:138
#: reversecomments.php:138
msgid "logged in"
msgstr "登陆"

#: comments.php:138
#: reversecomments.php:138
msgid "to post a comment."
msgstr "才能评论"

#: comments.php:143
#: reversecomments.php:143
msgid "Logged in as"
msgstr "Logged in as"

#: comments.php:143
#: header.php:70
#: reversecomments.php:143
#: sidebar.php:33
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: comments.php:146
#: reversecomments.php:146
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: comments.php:146
#: comments.php:149
#: reversecomments.php:146
#: reversecomments.php:149
msgid "(required)"
msgstr "(必须)"

#: comments.php:149
#: reversecomments.php:149
msgid "Mail (will not be published)"
msgstr "电子邮件(不会公开)"

#: comments.php:152
#: reversecomments.php:152
msgid "Website"
msgstr "网站/博客"

#: comments.php:160
#: functions.php:312
#: reversecomments.php:159
msgid "HTML enabled"
msgstr "支持HTML"

#: comments.php:165
#: reversecomments.php:164
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: footer.php:5
msgid "powered by"
msgstr "powered by"

#: footer.php:5
msgid "Template by"
msgstr "Template by"

#: footer.php:8
#: footer.php:10
msgid "Copyright &copy;"
msgstr "Copyright &copy;"

#: footer.php:12
msgid "Rss 2.0"
msgstr "Rss 2.0"

#: footer.php:14
msgid "Sitemap"
msgstr "Sitemap"

#: footer.php:22
msgid "en_UK"
msgstr "en_UK"

#: functions.php:163
#: functions.php:170
msgid "Theme Options"
msgstr "主题选项"

#: functions.php:173
msgid "Before you start blogging with Splix is recommended to set up the options listed below. If you like this theme and want to help its developing, you can do a little donation with Paypal. Thanks."
msgstr "在您使用 Splix 主题进行博客之前，我们推荐你使用以下的选项，如果你喜欢这个主题并且愿意帮助我们继续发展，可以选择通过 Paypal 向我们捐款，非常感谢。"

#: functions.php:182
#: functions.php:417
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: functions.php:188
msgid "Userbar"
msgstr "用户工具栏"

#: functions.php:192
msgid "Show userbar."
msgstr "显示用户工具栏"

#: functions.php:202
msgid "Menubar"
msgstr "菜单栏"

#: functions.php:206
msgid "Show pages in the menu."
msgstr "在菜单栏显示页面"

#: functions.php:210
msgid "Show categories in the menu."
msgstr "在菜单栏显示分类"

#: functions.php:215
msgid "Show the homepage link in the menu (it will be the first page)."
msgstr "在菜单栏显示首页（会成为第一个链接）"

#: functions.php:220
msgid "Activate the jQuery library in the menubar."
msgstr "激活菜单栏的jQuery库"

#: functions.php:230
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: functions.php:234
msgid "Show the blog title."
msgstr "显示博客标题"

#: functions.php:238
msgid "Show the blog description."
msgstr "显示博客描述"

#: functions.php:248
msgid "Title Background"
msgstr "标题背景"

#: functions.php:254
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: functions.php:255
msgid "Gray"
msgstr "灰色"

#: functions.php:256
msgid "White"
msgstr "白色"

#: functions.php:257
msgid "Green"
msgstr "绿色"

#: functions.php:258
msgid "Lime"
msgstr "浅色"

#: functions.php:259
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#: functions.php:260
msgid "Light blue"
msgstr "淡蓝"

#: functions.php:261
msgid "Red"
msgstr "红色"

#: functions.php:262
msgid "Orange"
msgstr "橙色"

#: functions.php:263
msgid "Purple"
msgstr "紫色"

#: functions.php:264
msgid "Pink"
msgstr "分红"

#: functions.php:266
msgid "Select one of this default background color."
msgstr "选择默认背景颜色"

#: functions.php:274
msgid "Define a personal background (write the absolute url of this)."
msgstr "自定义背景图片（需要绝对URL地址）"

#: functions.php:279
#: functions.php:299
msgid "Define the css 'background' values."
msgstr "自定义css中'background'值"

#: functions.php:290
msgid "Title Foreground"
msgstr "标题前景"

#: functions.php:294
msgid "Define a personal foreground (write the absolute url of this).<br />The max size that will be displayed is 930x85."
msgstr "自定义前景（需要绝对URL地址）<br />最大尺寸为 930X85"

#: functions.php:310
msgid "Info"
msgstr "信息栏"

#: functions.php:318
msgid "This info message will be displayed at the top of posts (only in the homepage)."
msgstr "信息栏会在日志的顶部出现（只在首页中显示）"

#: functions.php:333
msgid "Posts: Categories, Tags, Feed, Date & Time"
msgstr "日志显示：分类，标签，Feed，时间日期"

#: functions.php:337
msgid "Show categories on posts."
msgstr "在日志中显示分类"

#: functions.php:341
msgid "Show tags on posts."
msgstr "在日志中显示标签"

#: functions.php:345
msgid "Show feed on posts."
msgstr "在日志中显示Feed"

#: functions.php:349
msgid "Show date on posts."
msgstr "在日志中显示日期"

#: functions.php:353
msgid "Show time on posts."
msgstr "在日志中显示时间"

#: functions.php:363
msgid "Pages: Feed, Date & Time"
msgstr "页面显示：Feed，时间日期"

#: functions.php:367
msgid "Show feed on pages."
msgstr "在页面中显示Feed"

#: functions.php:371
msgid "Show date on pages."
msgstr "在页面中显示日期"

#: functions.php:375
msgid "Show time on pages."
msgstr "在页面中显示时间"

#: functions.php:385
msgid "Miscellaneus"
msgstr "其他选项"

#: functions.php:389
msgid "Set a first year for copyright (leave empty if you don't want to display it)."
msgstr "设置一个Copyright的年份（如果不想显示，请留空）"

#: functions.php:394
msgid "Show sitemap."
msgstr "显示 Sitemap"

#: functions.php:399
msgid "Sitemap url."
msgstr "Sitemap 地址"

#: functions.php:404
msgid "Show rss."
msgstr "显示 Rss"

#: functions.php:409
msgid "Custom rss url. (leave empty if you want use the default url)"
msgstr "自定义 Rss 地址（如果使用默认地址，请留空）"

#: guestbook.php:46
msgid "Leave your mark here!"
msgstr "在此处留下你的足迹！"

#: header.php:44
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: header.php:46
#: sidebar.php:48
msgid "Sign in"
msgstr "登陆"

#: header.php:77
msgid "Private message"
msgstr "私人消息"

#: header.php:80
msgid "No new messages"
msgstr "没有新信息"

#: header.php:81
msgid "new message"
msgstr "新信息"

#: header.php:82
msgid "new messages"
msgstr "新信息"

#: header.php:89
msgid "Add New Post"
msgstr "增加新文章"

#: header.php:93
#: header.php:98
#: header.php:100
msgid "drafts"
msgstr "草稿"

#: header.php:95
msgid "draft"
msgstr "草稿"

#: header.php:106
msgid "Add New Link"
msgstr "增加新链接"

#: header.php:112
msgid "Add New File"
msgstr "增加新文件"

#: header.php:118
msgid "Layout"
msgstr "样式"

#: header.php:124
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: header.php:131
msgid "Users Online"
msgstr "在线用户"

#: header.php:150
msgid "Homepage"
msgstr "首页"

#: search.php:9
msgid "Search results for:"
msgstr "搜索结果："

#: sidebar.php:9
msgid "Follow this weblog"
msgstr "订阅这个博客"

#: sidebar.php:41
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: single.php:67
msgid "Follow this post"
msgstr "订阅评论"

